笑著笑著便哭了

where are you ~

突然很想你 你會在那裏

問君能有幾多愁

恰似一江淚水向東流

走著走著就散了

散著散著就忘了